# CITY HUNTER粉丝的100个问题的回答

1. 请告诉我你的名字。。  
神野 千章。  

2. 请简要介绍一下你的情况，你的生日或居住地。  
水瓶座，B型。 我是一个关西人，如果你想知道的话。  

3. 你成为粉丝多久了？  
嗯…如果我回想一下1985年，当我第一次读CH时…现在已经超过17年了。  

4. 你是如何迷上CH的？  
在观看了TV动画片的重播后。  

5. 原作党？动画党？小説党？ 成龙导向党（爆）？  
无论是原创还是动画。 两者都有其优点和缺点。  

6. 说出你最喜欢的角色。  
在一般场景中，必须是冴羽獠。 但最近我也喜欢冴子。 委托人中，冬野葉子和Bloody Mary。  

7. 告诉我们关于这个角色的情况。  
冴子…我的年龄越来越接近（超过?）她。 我想这是因为这个原因(^^;)。 洋子是站在粉丝的立场上说话的(?)。Mary…不知何故。 我试着想象他们两个人在与獠合作时的情景。（译注：待校对）  

8. 你想成为什么角色？  
…不，没什么…嗯，也许是个熟人。（译注：待校对）  

9. 你与这个人物的相遇是偶然的。 在什么情况下？  
然后，在冴子的情况下。当她参与银行抢劫并被扣为人质时，冴子救了他! (为什么是抢劫...)（译注：待校对）   

10. 你可以和这个角色共度一天。 你会如何度过这一天呢？  
但我对此无能为力…也许我们可以一起去购物。（译注：待校对）  

11. 顺便说一下，你认为谁是CH人物中的"隐蔽的"麻烦制造者？ (除冴羽獠之外)。（译注：待校对）  
可能是香。 仔细想想，就是她…  

12. 你最喜欢哪一集？ 你可以从任何商业作品开始，包括漫画、动漫和小说。  
在原作中，最初的乐生会篇《最好的礼物!!》。 我读的第一个CH是关于一个乐生会将军的珠宝店被袭击的故事，所以我对它有很深的印象。 在《最好的礼物!!》中，每个人物的情感运动都刻画得很好。 此外，必须要说最后一幕． 对于动画，有8集、30集、45集、139集等等…多得写不完。 这部动画很有意思，因为原来的一集完整版做得很好。 顺便说一下，由于各种原因，我不太喜欢101集。    

13. 是什么吸引你去看这一集？  
啊，正如我上面提到的。  

14. 反之，你不喜欢哪一集？  
原作中，关于獠的祖父的那一话、「将记忆抹去」。 动画中，没有一个故事是我不喜欢的。   

15. 这个故事有什么不可接受的地方？ 
我不喜欢女主人公，獠的祖父太合适了，我也不喜欢獠和香的行为。 不过，它被保存在最后一集。 「将记忆抹去」故事中的女主角也不是很好。 我不介意客串人物和女主角成为朋友，但如果是这样的话，我希望女主角是一个值得爱上的客串人物。 否则，我无法信服。（译注：待校对）   

16. 在许多方面（喜欢、不喜欢或其他），谁是最令人难忘的客串女主角？  
就我不喜欢的女主人公而言，仍然是上述各集中的两位。  

17. 她在哪些方面令人印象深刻？  
她们都不知道自己在想什么。 感觉她们只是作者为了偷懒而画的。  

18. 是否有任何反派角色给你留下了深刻的印象？ 请列出。  
将军(General)。 赌徒吸血鬼龙。  

19. 这个人物有什么让你印象深刻的地方？  
将军，原因在答案12中给出。 龙是一个有趣的角色。  

20. 对你来说，CH人物中谁是你的兄弟姐妹？ 谁是你最好的朋友？ 情人？ 你和谁结婚了？ ハトコは呢？  
哥哥：牧村， 最好的朋友：香， 恋人：獠， 结婚伴侣：海坊主，ハトコは：冴子。（译注：待校对）  

21. 如果你是CH节目的客串嘉宾，你的角色是什么？ (如：委托人、路人、小人)  
必须是委托人。    

22. 除了上述问题外，你还决定向CH提出委托。 你会提出什么样的委托？  
我可能要你解决一个未解决的绑架或谋杀案。…不可能？  

23. 这是最精彩的一幕! 请说出你认为最重要的场景。 (不管是原作、动画还是小说)  
老实说，我无法决定哪个是最好的。 我敢说Jump Comic第32卷第73-76页中Mick和獠的那一幕。    

24. 为什么是最好的？   
獠路过Mick时的面部表情、紧张感和对话。 做得很好。  

25. 请列出给您留下最深刻印象的台词。  
这些太多了…。我敢说  

26. 这个故事中的台词。 请列出任何你希望别人对你说的话。  
没有特别的。  

27. 反之，请列出你自己想说的任何台词。  
没有特别的。  

28. 这就是CH! 请说出你希望看到的一个场景。 (不管是原著、动漫还是小说)  
原作第二集的结尾。「他不值得弄脏你的手！！所以才会有我这样的人…!!」  

29. CH以其美丽的图画而闻名；如果你有喜欢的彩色插图、扉页、剪纸等，请说一说。  
『北条司ILLUSTRATIONS』的封面，Comics第26卷的封面，动画'91原声带CD的封面，以及其他的。  

30. 您是否有『北条司ILLUSTRATIONS』的副本？ 有多少本书？ (爆)  
我有一个副本。…我应该至少再买一个…？  （译注：待校对）  

31. 我直接问你：据说CH原著可以分为早期黑暗时期、中期浪漫喜剧时期和晚期爱情时期，你最喜欢哪个时期？  
早期的黑暗时期。 这样的粉丝似乎很少见。  

32. 代表了解该动画的人提问。 哪首主题曲是你最喜欢的？  
第1季中的GET WILD。歌曲和视频都很酷。OP是…视频是第1季的第2代（Go Go Heaven）。  

33. 续上。 那么你有CD（或磁带）吗？ 有多少份？  
我刚刚数了一下，我有12张CD。 哦，如果你包括磁带书和CD书，有14本？  

34. 你有任何视频（或LD）吗？ 有多少？ 
4部原创视频和1部TV连续剧。 但电视录音是hi, fuh, mi…  （译注：待校对）  

35. CH动画DVD；如果它上市，你会买吗？ 
…我可能会买…(^^;)  

36. 你的CH主题曲是什么？ 请告诉我们关于CH的主题曲，无论它是否在动画片中使用。（译注：待校对）  
我没有主题曲…如果让我大胆猜测，我会说是CH1的OP，「爱，不要消失」。（译注：待校对）  

37. 你认为,对你的这个角色来说，主题曲是什么？（译注：待校对）  
嗯，我想不出来了。  

38. CH将被改编为真人版电视剧! 现在，主创人员的情况如何？ (允许多个答案)。  
我无法想象…如果我敢于选择，我会说阿部宽演獠。 虽然他是一个外国人，但电影「Traffic」中的Benicio del Toro（尤其是他在阅读时）看起来像獠。  

39. 在CH的影响下，是否有任何方式让你沉迷其中？ (收集模型枪、喜欢配音演员、喜欢主题曲的艺术家、研究当代中美洲历史，等等)  
这不是我迷上的东西，但因为真希的故事，我进入大学后开始拉小提琴。 但我不会演奏Gymnopédies。   

40. 好的! 私藏有哪些CH商品。  
过去在Animate出售的文具，如笔记本、底板和尺子。 我也曾经买过日历。    

41. 参加CH崇拜测验! 你的正确答案的百分比是多少？  
嗯…如果有的话我想试试.…有人做一个～大约70%。   

42. 你对CH的爱有多深？ 有多广？  
也许深到因爱生恨(?)了。「爱与恨是同一种情感…」by 海原(笑)  

43. 你有没有寄过粉丝信？  
有。  

44. 你是否加入过粉丝俱乐部（即使只是在你的脑海中/爆）或你是否属于？（译注：待校对）  
没有。   

45. 顺便说一下，你周围的人知道你是CH的粉丝吗？  
我大学里的朋友和工作中的同事都不知道。  

46. 你是否遇到过类似CH的情节？ 如果有，请告诉我们。（译注：待校对）     
在新宿被搭讪(？)。…不知道这是不是像CH一样…哦，我很高兴看到家里厨房里的一个立式特百惠餐具上不知道为什么写着「SWEEPER No.1」。…但下面写着「Sweep your teeth」…(^^;) （译注：待校对）   

47. 你打算（或你会）告诉别人你是CH的粉丝吗？  
前几天，我冒着风险，告诉了某人。   

48. 现在，有一个CH粉丝网站。 是什么让你决定去看一看？   
我连接到互联网，并以某种方式放入了我感兴趣的条目。   

49. 你是通过什么途径访问你遇到的第一个粉丝网站的？  
YAHOO搜索。   

50. 你每周访问粉丝网站的频率是多少？  
以前，大约有1次。 自从我开始写「研究序説」以来，已经超过3次了。  

51. 你主要访问哪些类型的粉丝网站？ 　　(如小说系、插图系、叙述/Data系)  
小说系、Data系   

52. 你对一个粉丝网站有什么期望？  
粉丝的意见。  

53. 你是否热衷于在粉丝网站的BBS上留言？  
不…除非有必要。  

54. 你买过CH同人杂志吗？  
高中时买过。  

55. 你买的是什么类型的？ (例如，小说、漫画、18禁(诶?))  
漫画。 小说也包括在内。  

56. 你是否参加过与CH有关的现场活动？ (包括CHNet类型的个人线下聚会)。  
我记得我以前去看读卖电视台的夏季庆典时，看到玄田先生和伊倉女士作为嘉宾来参加的活动。  

57. 除了CH之外，你还看其他漫画吗？  
我想我是一个读者。 我有时会去一家漫画咖啡馆。（译注：待校对）   

58. 你最常看的是哪种类型的漫画？ (例如：少年漫画、青年漫画、少女漫画)  
以上都不是。 我认为少女漫画相对较少。  

59. 除了CH之外，你还看其他动画吗？  
这些天来没有那么多。 只有「名侦探柯南」和「光之子」。  

60. 你主要看哪些类型的动画？  
想到这里，我曾经在星期一早上7点看10频道、星期三和星期天早上7点看8频道。(笑)  

61. 现在，说到CH，香之锤。 你有喜欢的锤子吗？ 如果你有的话，请说说。  
大象。  

62. 除了香以外，你最喜欢哪些角色使用的锤子？  
不是一个锤子，而是一个泥塑和一个铜钟。   

63. 假如你突然变成香，要给獠一锤。 用多少吨？（笑）  
10t，随时随地都可以轻松使用（笑）  

64. 假如你突然变成獠。今天（今天？）没有委托。 你会怎么做？ 
有时我很认真地收集信息…但我还是会出去喝上一杯（笑）。   

65. 向男性提问。 你想搭讪香吗？ 你会带她去哪里？ 　　(可由女性回答)  
她又高又时尚，如果我对自己没有信心，就很难和她交谈…  

66. 向女性提问。 如果你被獠搭讪，你会说OK吗？ 这段关系你会走多远？　　(可由男性回答／核爆）。  
会一直走下去…　…我在撒谎。 但你应该知道一些气氛不错的餐馆和酒吧。  

67. 你知道收集女性内衣的獠是什么感觉吗？  
我不知道。 …顺便问一下，他有收藏吗？  

68. 你曾经梦到过CH吗？ 你是什么样的梦？  
我不认为有这种情况。 我不记得了。  

69. 你对獠的"mokkori"有何看法？（很多方面）  
在开始时，我习惯于跳过这些画面。 恐怕我在不知不觉中已经习惯了。  

70. 你对香之锤有什么看法？ (在许多方面)。  
有趣的道具。  

71. 你是否曾在新宿站东口徘徊，寻找一个留言板？  
当我第一次去新宿时，我已经知道它并不存在。…所以我去确认了它不在那里（笑）。  

72. 你是否曾在任何车站的留言板上潦草地写下或发现 「XYZ」？  
不，我没有。  

73. 你是否曾参加过新宿CH的风光之旅？ 
有一点。 

74. 你有没有打过实弹？  
不，我没有。  

75. 你喝过XYZ鸡尾酒吗？  
有。 味道不错  (^^)  

76. 你是否尝试过CH的其他酒精饮料？ 　　(例如：Wild Turkey, Bloody Mary等)  
很遗憾，没有。  

77. 你认为獠抽的是哪种烟？  
我不知道，因为我不抽烟。 可能与北条先生的牌子相同。   

78. 你有Mini Cooper吗？ 如果没有，你想买一辆吗？  
我没有。 不会买。   

79. 在CH里的杜鹃花。 你见过实物吗？（译注：待校对）  
不，没有。  

80. 在一个荒岛上，选择和一个CH角色单独相处。 会是谁？   
如果是女性，那就是香。 如果是男性，仍然是海酱。   

81. 圣诞节。 你会给哪个CH角色什么东西？ 请只选择一个。  
给獠一个保暖外套。   

82. 你被邀请到冴羽家的餐桌。 所提供的菜肴是什么？  
为每个人准备的火锅。 我从来没有在原作中看到过这个，如果我们3个人围在一起会很有趣。  

83. 獠和香回到了过去! 他们会在哪里遇到哪些著名历史人物？  
光源氏。 (…什么，他不存在？　嗯，没关系…獠和香也不存在…)    

84. 你是网站的经营者。 有一天，你的一个常客变成了一个CH角色？ 　　是谁呢？ 那么这个人的HN是什么？(译注：待校对)  
唯香。 最有可能出现。HN是唯香。 (…嗯，没有反转…)(译注：待校对)  

85. 最热门的晨间剧! 角色是CH角色。 现在，你认为那是什么故事？  
1号女主角：鹿岛悦子。 故事讲述了一个从小不认识父亲的小女孩，渴望成为一名演员，并最终通过出演父亲导演的电影成为一名伟大的演员。  
2号女主角：氷室真希。 讲述了她如何在长腿叔叔的帮助下成为一名成功的一流小提琴家。…只是开玩笑。 几乎和现在一模一样 (^^;)  

86. 当我去书店的时候，我发现了北野佳的最新小说。 其标题是什么？（译注：北野佳是野上唯香的笔名）  
「Angel Heart」  

87. 有一天，冴子来找你进行倾听调查。 她问你什么了？ （译注：待校对） 
「神野 千章。 因涉嫌违反版权法…」 。「嘿，嘿，我是在开玩笑!　我不是负责版权法的人…或者…」。（译注：待校对）    

88. 槙兄的幽霊就在你面前! 现在，他想要什么？  
你应该偶尔记得冴子。 (…哦，这是谁的目的？)    

89. 咖啡店『CAT'S EYE』。 除了咖啡之外，菜单上还有什么？  
特制的三明治。   

90. 结局，獠的年龄不详。 你认为他和香相比差几岁？  
可能相差8岁～10岁。 因为槇村和香相差9岁，而獠和槇村差不多大。  

91. 你希望你的孩子阅读（或展示）CH吗？  
我不这么认为!    

92. ↑你是否考虑为自己的孩子起一个CH人物的名字？ 
不可能!  

93. 或者是你已经在运作问题<91><92>？（译注：待校对）   
不可能!  

94. 你是否打算在未来向世界推广CH？ 多长时间？  
不，没有。 

95. 您是否阅读过北条先生的其他作品？ 
是的，有的。 

96. 向读过这本书的人提问。 请列出您喜欢的北条老师的其他作品。  
我推荐F.COMPO和Parrot。 然后是CAT'S EYE，这让我有机会了解北条司。   

97. 对你来说，Comic Bunch连载的「Angel Heart」和CH是什么关系？  　　(不同的、平行的、续集的、存在自体黙殺，等等)（译注：待校对）  
续集，虽然是平行的。  

98. 请列出截至问题<97>，你喜欢或爆笑的问题的数量。 
31个。我明白了，你是这样划分和说的…这是个好的说法。 (^^)    

99. 现在做一个总结。 简而言之，对你来说，CH是什么？  
青春的幻影。 永别了，銀河鉄道９…哦，不，不是的。 它是我年轻时的记忆，但它可能因为AH而成为一个幻影。  

100. 请说最后一句话。 (除了「我很累」之外)   
这些问题很有趣。     
